「五大訴求」緊要啲，定光復元朗緊要啲？

331>428>>>69>612>616>71>77>714>721
尖沙咀23萬，沙田11萬，到港島明明有43萬人出嚟呀！
夜晚中上西環仲有血腥鎮壓催淚煙橡膠彈
但同612果陣嘅noise比，
721成件事好似冇發生過咁

而家主流媒體定香討babykingdom，，
以至係最愛国愛港嘅連登，
都仲係煲緊元朗警黑單野
呢單係唔可以唔理！
係呀我都好嬲呀，，但係希望大家記住呢啲都只不過係副線！

主線係咩呀？
五大訴求係咩呀

「撤回逃犯條例」
「撤回暴動定義」
「撤回所有抗爭者控罪」
「追究警隊濫權」
「立即實行雙普選」

無論做咩都好都唔好失焦！不分化不割席！
但老土講句做任何嘢之前都要三思！
嚟緊光復元朗有人話夢見燒村掘墳，
令我諗起有個呀太打上電台勸年輕人，
做完令你洩憤令你越爽嘅野只會令你跌得越快
啱啱睇到有巴打講，
唔好唔記得中共最叻拉一派打一派

由最初69，612，616果期訴求好清晰，
但到衍生左唔同副線出嚟，
再加上西環出手，私煙果堆又出番嚟揾食，
就好明顯有人想溝淡主線

係呀，新城市，元朗警黑，何妖呢啲令人好嬲，呢啲事都要追究唔可以忘記但記住呢啲都只係成場反送中裡面嘅副線！

而家要打大佬呀，唔好掛住撚啲𡃁先得嫁

整合返其他巴打嘅post
《連登已被五毛滲透 拉緊風向去內鬥》

咁大穫無人講? ７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出 !!!!

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

我屌你老母呀，你唔解支線點觸發主線
幾多兄弟出完去返屋企俾鄉黑打，你當兄弟係condom？

[深夜閒談]話721上環留守係「送頭」果班冷氣軍師 根本冇理解過前線既理念係咩

所以，元朗都要做，提升集氣力量

冇話過唔搞
只係驚妹仔大過主人婆，
拉一派打一派呀，
真正我地要對付嘅係鄊黑定政府呀？？

元朗係就五大訴求最後一關

你可以咁理解

不可分割兩間事

政府連黑都無用，一係出老解一係跪

五大訴求 必不可少

變成6大訴求咪得

屯元天佔1/6人口，唔幫元朗，第日五大訴求遊行只會更加少人出

南邊圍村P牌仔?

今次南邊圍鄉黑玩恐怖襲擊, 無差別傷害市民

無得拆架啦！

冇講過元朗唔洗搞，元朗都要搞，
但成場反送中呢條線唔可以比人cover
有冇人發覺民陣冇出過聲？？
而家所有人都聚焦曬係元朗呀

仲有，咁唔通上環果堆又係condom？
冇話過唔理元朗呀但而家鋪天蓋地都元朗，
個個要為呢場大龍鳳花幾多精神先？
已經又多一個手足走左啦，人地搵幾個出黎祭旗有安家費呀我地呢？
死左就死左乜都冇呀

入元朗唔係為咗報仇燒村 勇武派絕不能主動出擊

光復香港先有望光復元朗

光復香港
時代革命

目標一致
只係方向分別

光復元朗根本就係5大訴求之一
成立獨立調查委員會

一早講左上環要be water
自己唔散講經咩屌你老母
元朗點睇都緊要d 啦

連登仔愧對死咗嘅同伴

點解要選擇

元朗點睇都緊要d 啦？？？？？？？？？？

冇副線，根本持續唔到今日。
群眾運動好易散，因為動力會越來越低。
副線係為左加油。
你諗下個個星期去金鐘，場運動應該一早收哂皮。
政府亦唔會犯到咁多錯。

元朗件事同五大訴求唔係對立， 而且可以爭取更多人支持， 點都唔係支線任務

Push

啱，但點樣做係好重要，，
搞人地個墳其實係咪唔關事

兩樣都好緊要，光復元朗遊行五大訴求都要提

你地要諗老一輩好唔鐘意d墳俾人搞， 搞完反而有人同情番何妖， 亦都對付唔到佢

或者可以講， 大家要將元朗件事同五大訴求建立更深既關係。 例如

我地要五大訴求， 所以先俾人喺元朗逼害； 元朗件事證明香港變壞， 所以更需要五大訴求令香港recover

屌你而家鄉黑同政府同一陣線呀

應該先聚焦在五大訴求

鄉黑同警察只係政府嘅棋

咁呢兩隻棋護住政府唔整走佢哋點樣整到政府呀

係，光復要做，但點做係好關鍵

用光復做牌頭招人參與，特別係淺藍個 d
教育所有參與既人五大訴求
咁樣先係路

所以五大訴求其中一樣係咩野呀
5樣都重要嫁，，我唔想搞到搞鄊黑警黑變左主菜咁

仲有唔好二元對立

警黑合作》要求獨立調查，好合理呀

光復行動係會令到更加多人加入我哋, 今次呢一件事更加令人睇到呢個政府同警隊都係幾咁無能,所以光復元朗都係一定要做嘅嘢

星期六元朗唔夠人
你睇下下次仲會唔會有和班非幫你班前線back up
71衝得到入立會
都係有班和理非係出面幫手
唔係勇武前線就大撚哂

啱，，地點喺元朗，，除左警黑要搞，
五大訴求一樣重要，，果晚好多人喺上環中彈嫁
傷幾多，拉幾多好似冇曬消息咁

和理非比人搞當然要理，
唔係講緊勇武幾勁
而係今次721已經比元朗cover曬冇曬noise

五大訴求重要啲
但元朗逼切啲

如果冇差別
虐打香港人
嘅恐怖襲擊都可以忍
咁仲有邊個出嚟支持你既五大訴求

官鄉警黑同一個組織嚟

咁都係要分先後架
光復元朗過幾日就係
係咪集中左火力先
元朗一唔夠人就死傷無數

元朗等於三國時代孟獲
諸葛亮都要先平定，
讓北伐無後顧之憂